{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25237",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 리버사이드 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計43室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 宿泊の退室時間は翌日の午後1時で、貸室は最大4時間まで可能です。 客室の利用人数は2名を基準とし、追加で1名を追加する場合、10,000ウォンの料金が追加されます。 ペットは同伴での宿泊施設への入室はできません。 コロナ人数制限により2人以上の宿泊は不可能で、家族2人以上の宿泊の際には証明書類が必要です。 会員特典は提携店によって異なります。 宿を訪問したゲストのレビューを見ると、きれいで施設も満足できる方であり、位置も良いという意見がたくさんあります。 ただし、いくつかのレビューでは寝具類に対する不満が言及されました。 しかし、全般的には満足のいくレビューが多く、おすすめの宿と判断されます。 ルームは広くてスタイラーも備えられており、リラックスした雰囲気を提供します。 ベッドもとてもふわふわで満足な方です。 ただ、充電器のような基本的なものが足りない点が残念です。 対応していない浄水器のお湯の使用要請や防音性が悪い点にも言及されました。 しかし、休息を取るには悪くない宿であり、管理に改善の余地があることをお知らせしたいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計43室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊の退室時間は翌日の午後1時です。"
        },
        {
            "question": "最大で貸室は何時間まで可能ですか？",
            "answer": "貸室は最大4時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数は何名が基準ですか？",
            "answer": "客室の利用人数は2名を基準とします。"
        },
        {
            "question": "追加で1名を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で1名を追加する場合、10,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは同伴での宿泊施設への入室はできません。"
        },
        {
            "question": "コロナ人数制限はありますか？",
            "answer": "コロナ人数制限により2人以上の宿泊は不可能で、家族2人以上の宿泊の際には証明書類が必要です。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "会員特典は提携店によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ゲストのレビューはどのような意見がありますか？",
            "answer": "ゲストのレビューを見ると、きれいで施設も満足できる方であり、位置も良いという意見がたくさんあります。ただし、いくつかのレビューでは寝具類に対する不満が言及されました。"
        },
        {
            "question": "宿のルームはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ルームは広くてスタイラーも備えられており、リラックスした雰囲気を提供します。ベッドもとてもふわふわで満足な方です。ただ、充電器のような基本的なものが足りない点が残念です。"
        },
        {
            "question": "どのような点に改善の余地があると言及されていますか？",
            "answer": "対応していない浄水器のお湯の使用要請や防音性が悪い点にも言及されました。"
        },
        {
            "question": "宿はおすすめですか？",
            "answer": "全般的には満足のいくレビューが多く、おすすめの宿と判断されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 500
    }
}